［純FF］其實地球係上帝挽梗Simcity

Atom 用bit 嚟儲存
所有野都係由Atom組成
所以所有野都可以用「電腦」儲存
人類其實係由好多Program 控制

挽你老母

挽你老母個老母呀

玩

算吧啦ching😂準備受屌啦

挽你老母臭閪

挽挽挽 點撚樣挽住個simcity呀 你挽俾我睇喇

屌

你可以放低個simcity了

上帝郁手令到我留言屌你老母咋唔關我事

挽你老母啊

挽救下你老母啦

挽你老母臭化閪

ok

係byte

挽你老母
( Show Blocked User - 福祭貓 )